搵嗰件creamy賣廣告真係盞倒米

屌你老母p到成件張潤衡咁嚇鬼咩
條女本身樣柒身核突 扮可愛又似弱能
搵佢拍廣告嗰件真係唔識撈 炒佢老味啦

乜水

有啲似angelababy (未整容前)

邊個嚟 真係唔識

其實佢係唔係弱智

佢條仔係mr love舊鞋
五官柒兼塊面闊撚到大陸仔咁
談吐浮誇又戇鳩 心智同ben哥差唔多
早期扮有錢仔 後期比佢搵到食咁解

做乜鳩追擊個表左態支持抗爭既藝人
同路人接到廣告搵到食唔好咩？

都要睇吓條件適唔適合先得㗎
唔係黃就讚好 咁樣叫偽善 而且張相柒係事實 掩住人把口唔比講真話你當連登仔個個日本人？

咁都唔洗突登開post 狙擊囉屌你老母
靜啦唔撚得？

我又唔係窮追猛打 又不推文
唔開post咁send email再喺fb屌柒間公司好唔好？
原來自己友就大曬 樣衰都唔可以講 咁似習近平